Сервер, асинхронно принимающий post/get запросы. Сохраняемые данные и статусы дублируются в log.json

Типы post запросов:

    Запрос на сохранение данных в SQL бд
    Запрос на сохранение данных в redis

Типы get запросов:

    Запрос на получение всех данных из mysql
    Запрос на получение всех данных из redis
    Запрос на получение всех данных из log.json

Тип и структура БД: MYSQL, одна таблица (Id, время, данные), в redis сохраняются данные по ключу (время)

Данные: строка с произвольным содержимым

Логика работы с БД в отдельных классах, логгирование

в качеcтве базы также добавлена SqLite
Использовано: aiohttp, aiosqlite, aiomysql, aioredis, шаблонизатор Jinja2. Фронт на JS native
